【武漢肺炎】麥麥送只送到大堂？ 五間外賣速遞防疫新措施！

【1】Pizza Hut外送速遞周四起不再送上門

主打薄餅的連鎖餐廳必勝客（Pizza Hut）一向有提供外賣送遞服務，以往工商大廈、住宅都可以送上單位，而酒店則只送達大堂。不過因為近日疫情問題，為保障點餐客人及速遞員，將會於本周四（2020年2月13日）起，暫時停止送上門服務，所有外賣訂單只會送至大廈大堂。

【2】PHD速遞袋每用一次都消毒

主供薄餅速遞的PHD，同於本周四（2020年2月13日）起暫時不送餐至上樓單位，所有外賣訂單無論酒店或大廈均只送至大堂。其他防疫安排包括：所有員工包括速遞員均會配戴口罩，上班前有外遊紀錄申報機制及體溫檢查；而盛載食物的速遞保溫袋每使用一次後，都會消毒以確保清潔。

【3】Food Panda高危地點訂單只送至大堂

餐飲外賣網站Food Panda則維持正常外賣服務，唯獨暫停所有已確認成為隔離營地點的送遞服務。而當送餐地點是下列高危地點時，就只會送餐至大廈管理處：
一、醫院；
二、正在接受14天家居檢疫人士所居住的大廈；
三、過去14天內確診個案曾經逗留過的建築物。

Food Panda回覆時表示：「會持續監察及將根據衞生署衞生防護中心提供的資訊，與我們的送遞團隊及夥伴餐廳緊密聯繫。若有更多地方需被隔離，屆時將會暫停該地方的送遞服務。」並補充若送遞員或任何公司職員曾到訪内地或有接觸過懷疑或確診病人，會自我隔離14天後才返回崗位。

【4】麥當勞麥麥送每4小時消毒外送箱

麥當勞快餐店附設之外賣服務「麥麥送」，除了會安排速遞員戴口罩，檢查體溫及送餐前後清潔雙手等，其外送箱亦會每4小時進行清潔消毒。而送餐地點如是確診或家居隔離大廈，速遞員則只會派送至大廈大堂。

【5】Uber Eats接單送餐服務員會自行作體溫檢查

Uber Eats為餐飲外送平台，以手機app挑選不同餐廳的美食，下訂單後由不同送餐服務員接單送達。Uber Eats回覆指，雖然每位送餐服務員為自顧人士，不過均已提醒他們接單前量度體溫，及送餐時帶口罩，以保障用家安全。

至於送遞服務方面，下單時一向有按鈕可選擇送上門或是在樓下取，所以若用家有所顧慮，可以自行剔選於大堂取餐。

仲有人嗌麥麥送嫁咩
嗌完送到黎都2030年肺炎消滅

過去14天內確診個案曾經逗留過的建築物

就係唔想落街先叫外賣
我有fd住確診既大廈
好早已經沒外賣送上門

咩外賣都無？

咁家居隔離點算？

Deliveroo?

無架啦

on99，呢個時勢仲夠膽叫外賣

外賣仔係肺炎患者就仆街

政府幫佢地買外賣？

應該係仲有人食老麥咩

佢有point喎，堂食穩陣好多啦
隔離枱啲老人家咳幾聲清吓痰好平常

正

叫咩外賣都打電話叫佢落樓下拎
唔上樓

自己take away

一個口罩

屌仲點玩露出嚇外賣仔

仲出街食咁on9廚師係肺炎患者咪仆街

出門口都有風險嫁嗎

仲叫外賣，你好快中肺炎

呢個時勢邊有人夠膽出門口

用deliveroo 叫m記有麥炸雞送

唔得啦，個收銀中肺炎點算？

deliveroo d黑鬼最污糟，撩完鼻屎同你送餐

有畀tips：加10小肺炎
冇畀tips：加大肺炎

唔係掛………

認真的南亞人印度佬超級邋遢
我認真唔係好夠膽用deliveroo

我次次都係香港人送餐

你會唔會太驚

一半一半啦，香港人都唔係特別好
大把廢中做外賣仔
對手唔會乾淨

我初五開始無落過樓

認真的

咪係 用熊貓uber叫快好多 又平d

自己做過都覺得個保溫袋污糟

佢地每次都係拎住個手挽紙袋送餐俾我
我諗都係個紙袋嘅手抽位會污糟d

好恐怖

omg全部自己煮？

無洗過？？

夏天先會污糟, 因為出汗, 有時直接用手沫汗

呢間垃圾，簽鳩左美心

連登仔又話唔食麥記

幾時？

yes，武漢一封城我就買左一個月分量既食物同蔬果

諗起個紙袋手抽夏天會吸哂d手汗

你呢句都幾萬能key

果陣時做, 每晚返去都會沫下, 但點都會有陣味

大把人唔知，shit

記得要戴住手套拆外賣
食之前要銷毀個袋

試過個手抽就黎斷咁滯

爭咩吖間間都係綠
淨係嗌黃店

試過個袋底就黎爛咁滯

咁點呀 出街食仲高危，落樓買材料煮飯又哂個口罩

咁你唔出街食飯?

唔會

比panda收左皮啦

太興集團旗下 茶木 喺deliveroo改個名⋯

巴打我之前都見到呢個
咁淨係支持ubereats

絲打廚師黎？

可以留喺屋企

留係屋企又唔知個水喉安唔安全

咁你會唔會o係公司食飯?

屌你仲食m記

普通人又唔係要fine dining，好簡單姐

睇上個月啲post就知就知大把連登仔仲食緊

上次叫外賣 拎張濕紙巾成個袋起勢咁抺

我無

唔出街，唔返工

CLS就係唔想落街先叫外賣
你送到樓下就算? Pizza Hut PHD呢兩間同美心有關既不了

我直頭試過唔知個袋底穿左, D湯倒到個客門口, 柒撚到想喊

yes，我老母間屋主人房廁所係黑廁

我都好鄧佢擔心

驚就自己cook喇。
D chef好clean咩。

日日嗌foodpanda 運費平過口罩

另加外賣肺炎一份

拎紙袋要用另一隻手托住個袋底
d紙袋渣ga

我認真

有得揀點解要冒險返工

仲送麥當勞就死撚咗佢算啦

煮果個有肺炎點算？

例如北京樓

好正常，送上門要搭lift，容乜易奶嘢，自己行去餐廳買走啦

搭lift好容易中招

我宜家諗緊倒唔倒垃圾

foodpanda仲送上樓

真自己先可以揀到最乾淨既食材同環境

Deliveroo 幫m記賣左成個新年廣告

自己倒自己米

但係有排搞

點睇deliveroo幫m記賣廣告？

要一個口罩

果日係打完8號風又落雨又大風, 用保溫袋送. 唔知D湯倒左出黎, 咁就奶左野

所以唔好出街囉

通常都係為左張約，幫某D客做宣傳

咪有排都唔出街囉

八號仲叫

UberEats 下午茶幾抵屌

阿差仲污糟過武肺

有咩下午茶？

哦，即係foodpanda就有問題
Deliveroo 就可以為左張約 幫m記賣廣告

係咪得我睇錯做只送到天堂

係

落左8號先開始有, 仲要幾好生意

屌你 foodpanda 啲阿叔車手都唔撚戴口罩
你規定啲車手戴返個罩先啦

我係deliveroo plus member
今日用app
一樣送到門口

認真, 識好多人都轉左帶飯..

利申: 仲home office緊

最近收到d餐廳promo都係黃店
marketing暗黃

屌，我答緊你 deliveroo呀on9
無人話唔屌得deliveroo

話時話 deliveroo係咪真係收咗皮
除咗金拱門個廣告，好似冇乜係街見過deliveroo啲司機

反智到
出街做乜風險都高架啦，你送到去大堂同上埋門個風險分別係邊
藍絲d高層果然都係用屎忽諗嘢，就係唔想出門口先嗌外賣，你而家要人落樓下攞，咁我不如行多幾步去買埋，仲有都唔知戴唔戴口罩好

無咩

你係咪隔離區先

嗌外賣嗰班就係唔想出街
你重叫佢嘥一個口罩落樓攞外賣
咁真係喺屋企煮公仔麵好過

可以講下樓上改個問題，
之前聽過deliveroo sales 過，
叫人改下D名，再擺上黎，我諗等用apps既人覺得好似有多野叫咁
因為無野叫，自然無人用

同意

近幾次袋鼠個外賣都無左影 每次都係話車手送錯地方

廚師仔係患者重仆街呀

所以咪唔好叫外賣囉

係啲廢老阿叔唔戴
後生仔甚至阿叉都有戴
一開門見佢地冇戴即刻攞完個袋嘭埋度門

仲叫外賣既認真on9，曲線自殺

Deliveroo 不了，一直唔表態
之前有車手鬧手足，之後上佢Facebook屌柒佢
點知official Facebook淨係識hide人comment
唔敢回應

係咪你嗰度太難搵

Ching驗下眼

係咪你寫錯地址

重點係我唔識煮

lm

exact7ly
我落得去不如出街買飯啦

識煮都係要落街喺超市街市同班廢老搶買餸
咪又係咁高危

叫阿媽煮比你

宜家呢個時勢仲去超市，真係揾命搏

咁講講閪咩
屋企啲飯變出黎？
咪又係搵老母搏 出街買餸返黎煮
帶左口罩就以為百毒不侵？
唔出街唔外賣講到無撚敵咁
你實無撚敵架 買餸果個又唔係你
日日坐係屋企等老母煮

傻啦，我初五之前已經買左個幾月食量
自己煮自己食

老母有工人服侍，wfc佢

如果佢哋搵多啲黃店加盟就好

咁係你多糧
全香港有幾個可以工又唔返 學又唔返
屋企日日老母煮 仲要幾個月唔洗出街買糧？
你做到就屌鳩人出街戇鳩

btw 早排屌鳩班搶米儲糧狗 有冇影到你？

早2日已經聽到唔送到上門
大堂或大堂門外
原來係真

宜家仲出街班on9鍾意用條命換人工，咁佢地中左自己抵死，哈哈

btw，緊係無影到我。
果班人搶佢又搶既跟風傻仔，後知後覺，咁遲先同人搶糧，認真無鬼用

我12月頭知大檸樂，已經開始儲糧儲口罩，慢慢儲，唔洗搶

支那已經有外賣仔傳染肺炎既例子

班人仲唔醒

乜尻啊講緊餐廳啲廚房仔

落一落樓下拎野食又用一個口罩
不了

全屋企等你份糧交租交水電
辭左都唔知有冇下份
咁叫on9 笑撚死
不過鍵盤姐
我都話自己預知肺炎 幾十年糧幾百盒口罩
十幾年冇出過街

外賣唔係廚房仔整？

咁你咪撚出街食飯

你死左就有錢交租交水電？
咁睇唔開仲唔係on9？

我出世到大冇返過學返過工
會死？

所以咪唔出街食飯囉
上次出街食飯已經係1月中旬既事

宜家邊個傻仔夠膽出街食啊？

我就係出世到宜家無返過工
（自己屋企唔計）

咁你食乜鳩 買餸煮飯？如果街市或者超市有人有病呢根本冇得避免 買外賣其實仲好 你落街要對住幾百條友 買外賣淨係一條友

而加Food panda有埋餸賣 真係買唻自己煮都得

我夠係 呃你做咩
幼稚園到大學都係英國online lesson

上面咪講左，我12月知就仆街已經開始儲定糧

仲有一部份糧係9，10月福建幫搞北角果陣儲既

咁你就咪返工咁on9啦

Sorry大佬 咁我收收皮 係有料

邊個同你講我有返工？
唔識字定點 認真問

提醒你記得唔好做on9仔，唔好出街，出街=on9

咁樣講你明唔明？

千奇唔好做傻事出街啊

係我提你咋吓嘛
12月知仆街一月仲食外賣
咪做傻閪又食返轉頭呀

？點解一月仲食外賣
我都無食外賣，你係唔係睇錯野？？？

係出街食飯
提你下次咪做傻閪咋

屌原來你字都未識打，真係on9既

笑死

大家咁話啦
話我有返工 屌你盲撚到

on9 呢個時勢仲敢上連登
連登仔係黃屍就仆街

on9 呢個時勢仲敢去痾屎
屎坑有肺炎就仆街

呢個時候仲用水喉水沖涼
信唔信話埋自己一早儲樽裝水沖涼?

你d理解力都幾差，十二月覺得會出事，一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case

係咪返工返到傻左啊，on9仔

咁都有笑料比我玩

畀啲尊重人啦

你點知佢撩完鼻屎同你送餐

上面條堅持返工既港奴傻鳩潛左去邊？

重點係你仲有食M記既諗法

所以每次摸完個袋食野前洗手 亦都會掉咗個袋

唔係話中旬？怕柒又改口一月頭呀
首宗確診一月底呀 計埋潛伏期咪你個中旬囉傻仔
都未撚計落完黎上返支那先確診班閪婆
冇你條撚咩
怕柒就而加改口話自己一月頭食啦
最多唔笑你

你仲夠膽徒手掂

笑死我比我揭穿你係on9仔就惱羞成怒

返去打份牛工啦，死雞撐飯蓋

m記人來人往，實好多人中病毒

唔識駁都比啲誠意應幾句啦
中旬食飯 柒撚到

好彩我屋企冇大堂架啫

比我撚到一棟都無仲死撐，你都幾唔知醜

繼續做打牛工既on9仔啦

要交租交水電吖嘛

「一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case」
屌你老母唔識駁話返人撚到一棟都冇
係呀冇問題
改口話自己一月頭食咪冇囉

推上去比多d人恥笑隻賣命打份牛工既on9仔先

寧願無命都要要交租交水電咁可憐

打份牛工打到你連字都唔識睇

繼續做笑料啦on9仔

大家咁話啦一月中出街食飯話冇問題
屌你數都未識計
柒到即刻改口話一月頭食

sor囉唔識計23/1減14日潛伏期叫唔叫中旬
「有咩問題？」
屌

大咩家咁話你以為你呢d打份牛工賣命既低下階層，可以同我相提並論？

提左你唔好做on9仔，你都係堅持要做，咁你抵死啦on9仔

雖然公司保護外賣仔都好正常
但係唔係係家中就可以等美食送到既話

落街買外賣好過啦

落去大堂又係要用一個口罩
落去食店買都係一樣

喂提你咪出街食飯又大大聲話自己上次中旬食
教你計數咋又問一月食飯有咩問題
屌

聽日幾點返工啊on9仔

23減14係咪中旬呀傻閪

問你野啊，低下階層無讀過書？

問你聽日幾點返工啊on9仔

我唔係問你野？
係咪又要問我有咩問題呀

大陸月頭已開始係咁

幾點返工姐？低下階層要打份牛工交租交水電既on9仔

喂屌你改唔改口話自己月頭食避柒啫

做租租咁可憐用條命去返工，準時到啊，聽朝又要逼黨鐵逼巴士

中旬食有咩問題
屌你數都未識計咁撚大聲

做on9仔做到你咁無面都幾慘垃圾低下階層

轉左PLUS 跟住佢搵隻步兵行5個字送餐比我
即刻CUT左佢用番熊貓算

23減14都唔識計可以笑鳩人
勁撚到

推上去逼比多d人笑下條返工返到傻左既on9港奴先

做咩唔夠膽推post驚比人知你做左on9仔惱羞成怒？

吓
中旬食飯仲問乜鳩姐
柒撚到

靚女唔會痾屎
香港人唔會撩鼻屎架

死港奴我勸你咁柒，就早d潛水，聽朝早d起身逼黨鐵喇，安分守己做個on9仔咪幾好

香港人一樣污糟
大把廚師去完廁所唔洗手

邊夠你柒
中旬食飯發現柒左改口月頭

死租租想拎尾彩吖？跌落地嗱返扎沙

返工啦on9仔比人炒左揾唔到下一份咁慘

23唔識減14仲禁撚大聲話人知

岩呀
覺得乾淨只係純粹冇睇到個廚房同個廚

垃圾租租，點解你比人炒左揾唔到下一份工咁慘既？

所以唔好出街食囉

隻on9牛工港奴咪潛左？

終於知醜喇？

中旬食飯有咩問題香港一月都冇事
屌你

你中旬改月頭都未撚潛啦

點解你細個唔讀好d書，要揾命搏去返工咁慘啊？垃圾低下階層

問你自己啦23減14都唔撚識計

聽到廢老咳即閃, 因佢地出事率高

我知點解喇，因為你係on9既，所以注定一生打份牛工

一米內見到廢老你都死左啦

一月中旬食飯有咩問題

呢個post真係見證香港低下階層既苦況

原來d掃街倒屎既工係呢d on9仔做

唔怪得有咁多人中肺炎

14日潛伏期6都唔撚識計
唔怪得咁多人中招

無料就領綜援啦垃圾
打份牛工你咪又係一世做低下階層

唔識計14日潛伏期咪改口話自己月頭食囉

做咩唔夠膽推post
驚比人見到你幾柒？

推上去比多d人笑下你條死on9仔先

你條低下階層既on9仔，聽日又要比老闆鬧，一世做死狗

唔問吓自己點解會話一月中旬出街食有咩問題?

被發現中旬食飯改口避柒

低下階層牛工on9仔現實做港奴，上網都要出醜比人當笑料

被發現中旬食飯馬上改口話月頭避柒

低下階層果然係低下階層

字都打撚錯曬

低下階層賤種係咪駁唔到我，要複製貼上做影印機？

屌你數都未撚識計問人有咩問題

洗唔洗問多次中旬食飯有咩問題

低下畜生港奴你明知自己on9喺邊架

而家個個唔敢出街foodpanda/deliveroo多左好多生意

聽日你返工又要比老細鬧到一面屁，返黎又要交租比業主

大家咁話啦「一月香港未有確診」

你低下階層有咩資格講大家咁話啊
笑死我

講錯句中旬食飯比人笑撚足成日

識計數未呀咁 14日潛伏期呀傻鳩

世界真係唔公平
大把人可以喺屋企逼世，你d低下階層就要出去搏命

低下階層連尾彩都拎唔到，貽笑大方

23-14唔撚識計
仲問返人有咩問題轉頭

中旬食飯柒到要改口月頭

低下階層中肺炎無錢交租，你業主收唔收你樓

做乜嘢呀你

我講緊

佢可以點樣證實個外賣撩鼻屎

我冇話過靚女唔會屙屎

香港人唔會撩鼻屎

唔好偷換概念

返工啦on9仔，可憐蟲

以為中旬食飯冇事
被踢爆有潛伏期 柒到

睇死條低下階層最後都死死氣block人潛水

改口月頭未?

低下階層唔夠膽覆我喇？潛左去邊？

你中旬改月頭都未避柒啦

做咩唔夠膽覆我

低下階層字都睇錯，仲喺度以為自己有理

睇黎你連自己柒喺邊都唔知

盲撚左? 除左唔識計數仲有第樣柒?

打牛工咁慘

中旬食飯話人睇錯
係咪已經改左口話月頭

中旬食飯有咩問題喎

死垃圾港奴，死雞撐飯蓋

低下階層好可憐

中旬食飯冇問題 笑撚死

幾時返工啊低下階層

仆街柒左
計漏潛伏期

準時返工啦，你唔返工邊有人掃街

幾時再中旬食飯呀冇問題

知柒就收皮啦低下階層知咩叫潛伏期？

中旬食多次飯未?

23-14識計未?
仲有冇問題呀

知柒都唔收皮做慣港奴果然面皮厚

我都有呢個疑問
照計唔會比佢地出街買夠儲備先開始隔離咁on9

你都知自己柒左仲死雞撐飯蓋

數都唔識計慘撚到

睇左新聞話有社會福利署幫

改口月頭避柒未?
笑撚死

港奴知自己柒仲死撐？

中旬食飯冇問題
屌

你條港奴畜生明知自己柒認埋低威都想拎返尾彩

認真今時今日我都到佢地冇帶口罩送餐
你仲敢唔敢食？
野食同餐具係冇得噴酒精消毒架

柒撚到話自己月頭食
比人發現又話返中旬食

港奴畜生咁快認柒，都唔好玩既

on9仔先食

唔得啦，出街買餸中肺炎點算

港奴畜生唔繼續認低威喇？

屌柒撚到改口話自己月頭食
廢撚到

唔繼續話自己月頭食啦?

你唔好咁快認柒啦無撚用架你

唔好咁快改口啦屌
柒撚到

死港奴認完低威又想拎尾彩

柒撚到即刻改口
屌

咁快認低威，係咪聽日要返工啊？

一月中旬食飯係咪仲冇問題呀?

以後叫你做笠水港奴

上次仲提佢帶，佢話唔會搞到我架

笠水港奴，低下階層以為認低威我就唔會恥笑你？

「一月中旬食飯有咩問題? 一月香港都未有確診」
屌

即場屌柒佢，投訴，d垃圾廢老唔屌唔得

以為自己改口避柒就冇事?

笠水港奴推上去比多d人笑你先

唔問多次一月中旬食飯有咩問題比人笑吓?

笠水港奴驚比人笑唔夠膽推post

笠水港奴又潛

數都唔識計 仲問人有咩問題

潛左去邊啊？笠水狗

弱智中旬出街食飯狗已潛
屌

諗緊點拎尾彩？

認完低威又想覆桌

識計數未呀笠水狗

唔敢覆我就扮睇唔到，柒到

笑死，要交租交水電

中旬食飯狗又想改口呀拿

不如你改名叫低下階層港奴啦

14日潛伏期都唔識睇
柒撚到

港奴唔夠膽覆我扮睇唔到

笑死 仲問中旬出街食有咩問題

你係咪木屋區長大？

笑撚死
唔識計數仲要扮睇唔到人覆避柒

你中肺炎業主要收樓了

你係咪唔識計減數?

中旬食飯狗又想改口了

既然你認自己柒就收皮啦低下階層

又要避柒唔敢覆了
屌

低下階層有錢出街食飯咩！？

知自己唔識計潛伏期就改口避柒啦傻鳩

低下階層有飽飯食未？

認自己出街食飯柒了

終於肯認低威話自己中旬食飯柒撚左

租租真係慘

現實做loser，網上都比人恥笑

推

又避柒唔撚覆
仲問中旬食飯有咩問題
柒到

23-14識計未 想知

低下階層食樹皮啦

睇死你係d劏房戶

「一月中旬食飯冇問題喎」
屌

一月中你有無飽飯食？

23-14原來仲未識計
屌

肯認柒話自己係中旬食
廢撚到

返去同馬桶訓教啦，劏房低下階層

屌

要改口話自己一月頭出街食未?

劏房戶，幾時有公屋？

中旬食飯已深潛避柒

劏房低下階層又潛

23-14係咪中旬範圍內呀
知柒未?

推上去比多d人見識下低下階層生活幾困苦先

又柒到唔撚敢答
屌

呢世打牛工係慘既

上個月連登仔仲話自己前線 會食美心
影相即係分化添

推推上去比多d人見識下低下階層生活幾困苦先

美心d廚師好污糟

原來仲未識計
笑撚死

點解你會變低下階層，係咪無父無母？

推

希望大家關注低下階層生活幾困苦

一月中旬食飯有咩問題
屌

無父無母既低下階層好可憐

推返上去

「一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case」
潛伏期識計未呀懵撚

我第一次同劏房戶講野

又唔敢覆深潛避柒屌

係唔係你屋企人早死所以你咁無教養？

一月中旬出街食飯呀?

真係好撚痴線
手足入藍店食二手飯又有
拎飯券入去食又有

希望可以了解下點解仲有低下階層用條命返工

教返你屋企人計潛伏期啦
廢時上黎又柒

你隻低下階層既on9無父無母已經好慘

hktvmall都要地下交收

低下階層嬲到手都震曬，打唔到字？

無囉，邊有？

唔係擺門口就ok？

潛伏期都唔識計問人有咩問題
柒撚到

你老母咁早過身真係好慘

隔離營包食包住
環境清幽
好似仲好

你23-14唔識計仲要比人笑係慘啲既

你幾時落去同你老豆老母團聚？

低下階層劏房戶喺度自曝其短，推上去比多d人笑下

講緊中咗確診嘅大廈

所以要改口話月頭先出街食避柒未?

我無收到通知

反正你咁窮，都註定孤獨終老架啦

中旬出街食飯冇問題都講得出
屌

屌，咁如果訂左先有人中咪仆街要冒死落去拎

你條on9劏房戶感受過家庭溫暖未？

弱智仔識計潛伏期未?

on9劏房戶又潛”

又柒到唔撚敢覆
屌

曲線緊上面條友

on9劏房戶潛左去揾佢老豆老母個墳？

弱智仔唔識答潛伏期
已深潛

低下階層出醜，推上去比多d人笑下

其實唔同座向都無人驚
我住低層 改咗行樓梯
管理處話有洗𨋢

推上去比多d人笑d死都要返工既港奴

屌真係唔撚敢覆
係咪真係唔知潛伏期14日點解

驚啦，點會唔驚同區都驚啦

推繼續睇港奴出醜

隻港奴認完低威就潛左去大西洋

唔撚敢覆
好撚柒

where is on9港奴 “求救” ？

咁點買餸

爆之前買定

hi 迫爆神條女
潛完覆未?

堂食個廚師有肺炎咁點

屌咁快玩爛件玩具，港奴低下階層on9仔已失蹤

所以唔好出去食囉

柒撚到
原來已深潛又撚狗

隻港奴認完低威就潛左去大西洋

推上去比多d人笑下

唔夠膽覆我，繼續恥笑先

「十二月覺得會出事，一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case」
屌潛伏期都未識計

推上去比多d人笑港奴

推恥笑港奴

柒撚到唔敢覆
已深潛

港奴已深潛

潛左去邊啊？你老母臭西

潛左去邊

你條死港奴認完低威就潛，無撚用

死港奴潛水，無得玩

柒撚到
屌

一世做港奴

覆都唔撚夠膽
屌

港奴低下階層唔夠膽覆我

識計未

死港奴唔夠膽覆我

柒到唔夠膽覆
睇黎真係唔識答

垃圾低下階層又玩失蹤

屋企食算拉

柒撚到唔敢覆改口未?

咪就係

上面有咁個叫“求救”既賤種港奴，寧願死都要出街食，宜家比我恥笑緊

真呀
迫爆神條女「一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case」
屌 原來唔撚知有潛伏期 柒撚到唔敢覆了

死港奴出醜，推

23-14唔撚識計
仲問人地有咩問題

死港奴又扮盲

知自己理虧唔夠膽覆

仲大大聲話自己一月中旬出街食飯
好撚柒

死港奴潛左去大西洋

覆都唔撚敢覆
好撚好笑

你地兩個係咪朋友黎

佢係我隻狗

「一月喺街食有咩問題呢？一月頭香港都無case」
被發現首宗確診一月底 原來唔識計14日潛伏期
即刻改口話自己一月頭出街食避柒

我隻狗甩左繩，麻煩call漁農捉左佢

答都唔撚識答
笑撚死

有人唔忿氣比我揭穿係低下階層港奴，喺度發茅

笑死我

「一月中旬食飯有咩問題
都冇人確診」

潛伏期都未知係乜

叫外賣就係唔想哂口罩...
而家叫我點算

抵制m記網上講下就算鳩數啦
出街講就收得皮
根本就唔會成功，同支那人口講反日反美一樣。
最後換黎咪只有挫敗感

家居隔離咪即係自由活動

真係答都唔撚敢答

藍黃都算喇，問題係麥當勞唔好食嘛

推上去比多d人笑下

一講有潛伏期即刻hand機

佢冇出過聲都唔係藍啦
如果你要一野打鳩中資就天撚真。一間飲食公司有咩威脅

打電話比政府派個專員到樓下幫你收外賣再拎上門到府上。

利申:老吹

弱智林奠仲好意思講強制自律嘅隔離

老實講啦
幢大廈又無強制隔離
(都封唔到咁多人
(青衣淨係07室都疏散百幾人)

出面條街咁多人
你點知邊個住邊幢大廈？
佢驚你定你驚佢？

香港人適應能力強
困喺屋企最多3日
已經適應咗恐慌同病毒
全部出哂街啦

我自己就不嬲無所謂，不過難食囉

是但一個樓面係都仆街啦

比人踢爆有潛伏期就hand撚曬機唔識覆

所以咪唔好出去食囉，上面條叫“求救”既傻仔寧願死都要出去食笑死我

用deliveroo 定foodpanda 叫phd咪得

廚師有肺炎點算

迫爆神條女條傻閪話一月中旬出去食冇問題呀
首宗確診咪23/1囉
潛伏期十四日都唔識計 柒到

老老豆豆呢個星期條街同餐廳都多返人

屌，屎都有人話好食嫁啦

全部中病毒死

有得揀唔會食囉

推上去比人笑下

柒撚到 改左口未

會員“求救”唔忿氣被揭穿係低下階層港奴，劏房戶，打牛工，喺度發曬茅，好好笑

推上去比多d人笑下先

南亞黑皮狗同藍絲廢中送餐，不了

真係唔撚識答

btw,牛角全線有外賣自取服務

另外話有個牛角飯59蚊。有冇巴絲試伏？

迫爆神條女夠膽覆未?

柒撚到完全唔撚敢駁

自己煮啦

黎個真，熊貓真係次撚次都痴鳩線
唔係個幾兩個鐘先到，就係直係無到但話完成左……

最後點？

牛角唔會伏
仲要咁平

會員迫爆神條女 夠膽駁未?
仲大大聲問一月中旬食飯有咩問題屌

熊貓真係真心永不錄用

你地有無投訴

你黎試下

會員迫爆神條女 夠膽駁未?

Ok

有一次無到但完成左，係app同panda講，搞左好耐，最後佢退番錢俾我下次再叫餐用.....
有一次係同app講完搞掂晒，再叫deliveroo，deliveroo都到埋，食緊個panda無啦啦送到
最後我話已經取消左，佢拎番走

完全唔知依間app係做乜9

我每次送完都攞酒精濕紙巾抹個袋
利申 袋鼠熊貓都有做

投訴? 唔會再浪費時間係依個app到

等執啦，垃圾panda

依家濕紙巾好貴bo

所以已經成個星期冇返

你個餐可能俾熊貓食左

怕危險？

最撚on9係佢唔會退番錢俾我，只會俾番我去下次叫餐用

推一推

會中病毒不了

哇屌

會員迫爆神條女 柒到唔敢駁

係，返一次兩三個鐘就用一個口罩，邊度有咁多比我用，寧願龜係屋企煲劇算

你好乾淨

真心垃９圾

已經幾日冇出街

咁你自己會唔會嗌返熊貓袋鼠

推一推，恥笑一下

柒撚到傻

唔會，如果電單車送嘅話通常黎到都凍曬

迫爆神條女同求救巴早抖

有無咁誇張

向旺角之前十點後優惠，凌晨叫熊貓半個鐘內到

我步兵，成日睇住啲野食整好左冇人拎，我送完自己張單返到去袋野仲係度

巴絲你都早抖喇
隻on9仔“求救”聽日仲要返早打份牛工係慘d既

凌晨仲有咩叫？

希望迫爆神條女聽日知柒要計埋潛伏期

點解？電單車太多單？

你地兩個好可愛

佢地收單個範圍好大，加埋塞下車咁掛

用電子支付嫁嘛

你都認左低威咁耐就唔好妄想拎返尾彩啦，垃圾

有無人可以解釋點解熊貓咁多正皮
但係u巴食一面倒負皮

因為佢有得送

咁柒耐都唔撚識覆
柒完就縮埋啦

原來係咁

低下階層果然係低下階層，死唔認命

弱智果然弱智
潛伏期14日都唔撚知

冇特別整污糟嘅點會無啦啦洗 最多見到有污跡就抹下

你條低下階層賤種幾時同你過身既屋企人一家團聚？最緊要齊齊整整

咩味

駁都唔撚識駁
仲問一月中旬出街食飯有咩問題

睇完呢個post以後唔夠膽用roo同panda

你老豆老母個墳喺邊？你死後不如葬埋一齊吖

識計潛伏期未呀

roo 之前有得偷雞唔用保溫袋 後來太多人唔拎 而家公司講明冇保溫袋餐廳可以唔畀食物你送

收到風你老豆老母個墳爆左啊

係街見咪又係無人用

同埋我lunch time食飯，見好多都拎至少兩袋，會唔會拎咁多個保溫袋係身呀呀

唔識計出聲
仲咁大聲問有咩問題

佢地啲page冇講嘅

幾時幫你老豆老母執骨

我個朋友中過招，唔通果次就係你送

同埋保溫袋真心多撚如

我叫茶記外賣叫左十幾年，間野日日都幾袋幾袋掛係單車逐個送，點解人地送上黎都係熱，搵電單車送反而係凍？
好撚簡單，茶記做好唔會放好耐，自己野，會預到

我有次係越棧食野，入去已經見到佢地有個外賣放左係度，到我食完俾錢都仲未有人黎拎去送，放都放到凍晒啦！！！！
你送嗰下先保有撚用呀？？？

根本係應該要求餐廳幫個外賣好好保溫，叫送外賣嗰個保溫？
做樣都唔係咁hea鳩我地做客架嘛話？當我地傻架咩？

一月中旬食飯知有問題未

汁?

你老豆老母d骨比任人踐踏你都唔理

既然個保溫袋咁污糟，唔用好過用啦

知咩係潛伏期就記撚實啦
一陣又問有咩問題

你真係不孝唔怪得要孤獨終老一世做低下階層

23-14係咪一月中旬計黎聽吓先啦

我就戒左

又潛？屌你老母低端人口

識唔識潛點解
自己隔撚左成個鐘唔覆

你以為個個好似你條低端人口咁污糟邋遢唔沖涼？

屋企有無浴室啊？劏房仔

我沖涼又話我潛
你沖涼就唔係潛cls

你呢d no life既廢人24小時睇連登架嘛
標準緊係唔同d

應撚到五點
講緊自己?

邊個打份牛工，果個咪係廢人囉

你要返工？

唔使，你要返工係慘d既

你要返咋吓嘛

要返工就唔會陪你到五點啦

大家咁話啦
由始至終我都話自己唔洗返工
係你唔信係咁屈

又係你講要交租交水電，炒左揾唔到第二份

我問「全香港有幾多個」
代表係我？

你之後都要返工，除非一世領綜援

你之後唔洗返我夠唔洗

你話架，以後見到你都會問你有無返工

唔比講大話，講大話爛賓州

大家咁話
咪睇吓邊個返先

我黎緊讀master，應該有排唔會返

你申請定綜援都得喇

比條link巴打用

我都係喎疏

留返你自己啦

用唔著，我做啃老族都唔返工架喇

我都用唔著
你留比其他人啦

七點了，潛左未

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

潛左成粒幾鐘果個問人地潛未
又黎呀

你真係24小時上連登

唔洗返工係咁

堂食好撚過

一樣咁恐怖，有時仲恐怖

所以根本應該係要餐廳保溫

早晨，
咁24小時上連登係唔係廢人？

今次真係潛左

早晨

啱啱叫delivervoo個車手企到好遠俾個外賣我 一句聲都唔出 又無咁驚

有無*

掉個西瓜落海揾返“求救”巴打先

琴晚7個鐘唔覆機
我都未jer住搵你你搵我

佢唔驚既話，我就驚喇

我同佢打招呼都唔理我

7小時睡眠保持健康嘛

唔通學你24小時上連登咩

係我都會驚啦，點知你係咪中左病毒

你要訓我夠要訓

打手？

你話24小時上吖嘛，點知你會唔會訓訓下起身覆我

七點覆你就叫廿四小時上
你夠無啦啦七點問人潛未啦

你自己都無否認24小時上

無屈你

仆街，即刻del左個app，之前仲叫過

落大堂拎外賣又晒個口罩

唔洗返工係覆快啲
關咩廿四上事

最後一次嗌已經係幾年前
最離譜個次係嗌完落單三個鐘後先送到
以前遲過半個鐘內送dao都叫有張蘋果批券比你當sorry
個次遲三個鐘個速遞員重要彈句「下，咩蘋果批券，無D咁既野啵」
自此無再叫麥麥送

送dao

咁得閒，快d上勞工處揾工啦，乖

普通話拼音

留你自己啦 乖

指左條路比你行，都唔把握機會

我地黎幫你脫貧架

話左留比你 你夠唔把握脫貧

唔係貧點脫

我夠唔係 點脫

綜援幾錢個月？

問你自己

成日問我問我，你咁想了解我，你都幾基

我又唔知 你咁想知咪叫你自己查
咁又基

Dao li lao mao
Diao lee lao mao chou hi

連登真係多隱形基佬

又屈

睇基漫終結的熾天使，你仲唔係腐男

呢套都基
大把女角j啦

基到唔敢睇，巴打你肯定m男0仔黎

你哋兩個聽日一齊過啦

睇女都唔得

終結的熾天使d女角就係比你d隱性基佬做掩飾用

準備睇佢出櫃

睇女都有得基

下???
除左Pizza Hut個pizza袋之外，仲有其他袋會加熱架咩？

擺入袋前都凍哂，仲保條撚咩

屌 就係今日叫咗中大伏
完全唔知有咁嘅安排
條撚屌仲要連大堂都唔入

咁你點

可以點 咪出大廈攞嘢
因為我唔知佢公司係安排大堂交收
俾個外賣仔fake咗

又要換衫嗰啲 佢等你？

我地唔會歧視你

屈人基

提提你，記住戴套

話左唔係

咁耐先覆啱啱放工？

你夠隔左成個鐘
我又話你放工？

你都可以話我放工既我無話唔比你咁講

得閑落樓下睇下有冇飯食先

0仔“求救”潛了

ok

訓又你訓先
潛又你潛先
好意思講

唔通為左你唔訓咩？無你咁基

大家咁話啦
潛潛聲

無覆=潛

又潛左成個鐘點計

你唔覆=潛，我唔覆=唔計

我都係咁計
疏

唔使疏，我原諒你既狂妄無知

疏我自己咋

自己同自己講疏極危險

save 低佢等屌鳩foodpabda d 呀差

點解

基佬吧

自己唔覆=唔計都講得出啦

傾閒計嗰Ｄ可唔可以自己開個post黎傾呀

唔傾囉

唔該晒

foodpanda求不錄用啦

不過叫deliveroo定ubereat都係好多阿差送上黎

每次開門見到係阿差，一定要睇清楚，次撚次都有倒瀉或者打翻

嗱有人比下台階你，仲唔快d笠水

快d開個post比佢

屌你老母，見到d黑皮阿叉都唔開胃啦仲點食得落

我唔覆=唔計
你唔覆=笠水
咁快唔記得規矩
下次記得撲出黎覆啦

你是咪掉轉左
係我唔覆=唔計
你唔覆=笠水

個餐一有問題，就即刻扮唔識中文，屌佢老母

佢佢講英文又扮傻

Ｄ阿差真係正仆街黎

穆斯林豬不嬲都係又污糟又狡猾既賤種生物

所以我最憎叫外賣

D阿差成撚日講無散紙找
你投訴熊猫又無得賠

所以一定唔會再叫foodpanda
客服真係柒到不得了

乜要比錢架咩？唔係用信用卡？

落大堂咪又係要浪費口罩
咁我直接出去買啦

咪就係on9先訂外賣

foodpanda叫有湯既野一定倒撚晒落個膠袋 試過乾食成碗譚仔

真 潛左？